內心冇經過扭曲，人係唔會變得成熟

認同嗎

點扭曲法？

好撚扭

愧疚 自責 後悔 ？

三萬隻狗同啲官最成熟

扭曲對佢哋而言係結果

唔記得點樣扭第三層了

散播歪曲思想 拉

拉

去到某個年紀驚覺由細到大灌輸既觀念都係呃人

一層都唔識

唔係點樣令你成為追求安穩嘅打工奴隸

最少你仲有層呢個概念

車專 基？

你識咩

打字

被重力束縛嘅靈魂

我夠識

用鼻打

真

成日諗住去殺人，用啲屎hi落人地到
咁樣算唔算扭曲？